[置頂] 路障 + 安全距離 = 舒服撚狗

前線請注意查收

推

時刻留意後方有冇安全撤退路線

推

人

和理非低風險撚狗方法

路障 + 安全距離 = 舒服撚狗